呢隻係咩蟲

喺天花板跌落黎。純粹好奇...大約1cm長...

隱翅蟲?
不過唔知點解全黑
你都係下世小心啲啦

搵到好似叫蠷螋
樓主有救了

令人驚奇的是，雄性蠼螋竟然具有兩個陰莖，很多科學家對此極感興趣。為揭開雄蠼螋為何需要兩個陽莖的謎團，研究人員花了不少功夫。
他們發現蠼螋的陰莖很長，至比1厘米的軀幹還要長，而它們的陰莖又非常脆弱以至於在從雌蠼螋體內縮回之前就已經折斷了。「半閹割」的雄蠼螋又和別的雌蠼螋交配，就可以用其剩下的一隻陰莖成功使雌蠼螋受精。

原文網址：

孖鳩蟲